【颱風消息】膠紙是日最高價 炒到54蚊

颱風殺到，部份食腦嘅香港人，梗係又搵嘢嚟炒。今日中午開始，不斷流傳兩個消息，一個係iPhone炒唔起，另一個就係香港人已經轉炒膠紙。

封窗膠紙嘅最新報價，填詞人梁栢堅中午過後已經出post，話有舗頭由早上10蚊炒到29蚊，點知原來仲有得升，最新報價，有舖頭疑似已經炒到54蚊﹗

膠紙呢啲生活必需品，平時供求都唔會特別增加，如今短時間內淘寶都淘唔切，自然好炒。同埋呢啲邊有收市，隨時長升長有⋯⋯素來有獅子山下精神嘅香港人，真係識得「捉緊機遇」。

之不過，今次颱風真係唔係講笑，睇怕無論點貴，大家都要「硬食」買膠紙封窗㗎啦。
（不斷更新：截至17：45最高報價：80蚊）

CLS香港真係咩都有得炒

On9 先會痴窗

補圖